是日晚餐 餓撚請入。。。

屎 右面

茄蛋+鹹牛肉撈丁

右邊嘔吐物🤮🤮🤮

呢隻好食呀

超好食

仲有原味蝦條食緊

原味Lays我也可以

排泄物...

一路食一路聽住當年盛開花瓣天亦是微藍真係人生一大樂事！！！

點解

All is dog food except the pig red.

嘔吐物

嗰套播咗成年嘅那年花開唔知乜鳩大結局，食餐飯唔使半個鐘但播咗起碼3-4次首歌

No pig red wor, is cow ball.

我睇緊刑警偵輯檔案II

中間有粒成舊正方體咁

香檳大廈

依家嗰棟嘢就俾人收購，冇咁多🐔，治安應該好小小。

吉 今晚食幾好#

coke

吉妹 你睇下古巨基ig

唐姨真係姣雞嚟，個個影相都正正經經，係佢攬到實請人食波餅